[非鬥黃]真係黃點會唔支持班後生仔?點會仲話因為法治而支持拉後生仔坐監冇偏幫?

老鳳同大家講
真係黃嘅，真係手足嘅
冇任何理由唔全力支持其他手足
冇理由想因為法治而俾掟磚反擊嘅後生仔坐監

因為香港已經完全冇法治
香港已經係人治社會
而且已經明確恢復咗死刑

老鳳一早就已經講，唔只唔割唔分化咁撚簡單，咁樣係唔夠嘅
全力支持先係正確

[向對家偷師]時刻幫自己洗腦，凡係屌手足唔屌對家嘅全部都講緊大話

請所有黃店立即停止內鬥，停止分化

和理非請由「不割蓆」升級成「全力支持」

藍屍死不足惜

全力支持手足呀
知唔知道呀?
就算手足做錯都要照樣支持呀
唔通支持對家咩?

就算手足對藍屍/蚑那奶共狗做出姦淫擄掠、殘暴殺害、禁錮虐待等行為，一樣都要全力支持

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

NMSL

多謝狗隻 我愛大波妹👅 經常示範反面教材

黃的都分光譜

全力支持其他手足，不分化不割蓆=真黃
分化割蓆督灰=偽黃

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老凰

拿分化撚呢除咗黑暗醜惡之外呢仲好撚蠢㗎
話你豬你又唔撚係豬
話你屎你又唔撚係食屎
一啲政治常識都唔撚識㗎
都冇讀撚過中文，乜撚嘢都唔知戇鳩鳩咁喎
佢又唔傻得晒喎，佢又識得扮手足喎
睇吓嗰隻傻閪分化狗睇吓佢點撚樣
喂屌你老味叫人反抗咋嗎
嘩屌條傻閪睇吓佢講乜撚嘢呀，幾...幾時殺狗
話明反抗呀你係咪傻㗎?你係咪戇鳩嘩呢個仲戇鳩
你睇吓，係咁copy&paste
屌你老母我俾你駁撚到呀，係人都覺得你煩啦傻閪
嘩屌你老母有冇搞撚錯問人駁到未
嘩呢個傻佬仲撚傻，話公務員全部係對家
喂屌你，不如話香港人都係啦
喂公務員都對家，你老母公務員係對家咁香港人都係啦
喂你老母你有冇搞錯，大家係手足嚟㗎，你話公務員對家
嘩到時公務員俾人洗晒腦做藍屍又要香港人嚟埋單㗎啦
屌你老母叫手足呀，香港人呀，不分化不割蓆咪得囉
傻佬，傻佬，傻佬，傻佬，傻佬
你個傻閪!
傻佬，傻佬，傻佬，傻佬...

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足